{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "갈치저수지"
    },
    "text": "カルチ貯水池 (갈치저수지)\\n\n農業用水を供給するために1984年に造成した貯水池で、受恵面積は49万3,000m²、満水面積は8万6,000m²、水深は約8m²です。 京畿道軍浦市速達洞（キョンギド·グンポシ·ソクダルドン）にある修理山（スリサン、高さ474.8m）の谷であるポムバッコルの近くにあります。 この一帯の野原は以前葦が多かったところだとして「カルティ」または「カルチ」と呼ばれていますが、その地名にちなんでカルチ貯水池という名前が付けられ、釣り人の間では速達池とも呼ばれています。 首都圏電鉄4号線の大夜味駅から車で約5分の距離に屯垈小学校を過ぎて修理寺方面に行くと貯水池が出ます。 フナ·コイ·カムルチなどの魚種が生息しており、最近はバスが多くバス釣り場として知られています。 近くに半月貯水池があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルチ貯水池はいつ造成されましたか？",
            "answer": "カルチ貯水池は1984年に造成されました。"
        },
        {
            "question": "カルチ貯水池の受恵面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "カルチ貯水池の受恵面積は49万3,000平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "カルチ貯水池の満水面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "カルチ貯水池の満水面積は8万6,000平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "カルチ貯水池の水深は何メートルですか？",
            "answer": "カルチ貯水池の水深は約8メートルです。"
        },
        {
            "question": "カルチ貯水池はどこに位置していますか？",
            "answer": "カルチ貯水池は京畿道軍浦市速達洞にあります。"
        },
        {
            "question": "カルチ貯水池はどの山の谷にありますか？",
            "answer": "カルチ貯水池は修理山の谷であるポムバッコルの近くにあります。"
        },
        {
            "question": "カルチ貯水池の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "カルチ貯水池の名前はこの一帯の野原が以前葦が多かったことから「カルティ」または「カルチ」と呼ばれていた地名にちなんでいます。"
        },
        {
            "question": "カルチ貯水池はどの魚種が生息していますか？",
            "answer": "カルチ貯水池ではフナ、コイ、カムルチなどの魚種が生息しています。"
        },
        {
            "question": "カルチ貯水池はどの釣り場として知られていますか？",
            "answer": "カルチ貯水池は最近はバスが多く生息しているため、バス釣り場としても知られています。"
        },
        {
            "question": "カルチ貯水池の近くに他の貯水池はありますか？",
            "answer": "カルチ貯水池の近くに半月貯水池があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 374
    }
}